[
    {
        "randomId": 205
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambarira ubukwe",
            "option_1": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_2": "Iteke",
            "option_3": "Igihepfu ku mugina",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Iki gikunda inshyi",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bicinyira bya bikangaga bikonda byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Ururimi rwawe",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Ururabo ry'amashyaza",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hakurya ni umukoki, hakuno ni umukoki",
            "option_1": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_2": "Ururimi rwawe",
            "option_3": "Ikibuno",
            "option_4": "Umubagazi",
            "correct_answer": "Ikibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkubise ikimuga mbura urujyo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Igisozi kirekire",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Agasuzi",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Umugono w'ishashi",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Imirya y'inanga",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bihu byumye arenze urugo",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Amase y'inka",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Umuzungu mu modoka",
            "option_3": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_4": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    }
]